(細思極恐) 原來支那的小學雞選班長已經可以咁勾心鬥角

個樣奸撚到，玩哂手段，說好的純真呢?

大陸不嬲
由細攀比到大

香港人同佢地比 真係綿羊

根本無咩人想做班主
特別中學後，係個個都你推我讓

好撚恐怖

班長有乜用

收錢

之前某個台好似播過類似節目，支那仔細細個就識送禮物賄選

支那仔細細個已經學習叢林法則
鬥奸鬥賤鬥仆街
所以有時香港人面對支那人會輸蝕，係理解唔到佢地可以邪惡成點

俾佢地學投票做咩？大個有得投？

有既，但係為左威囉

權力使人腐化

所以不要相信任何支那人就好

當佢地毒蛇猛獸咁提防

小學冇用，中學可以入共青團

同理 所以共產黨佢哋唔明香港人點解會咁團結 點解好多不分富貴嘅人會齊上齊落

重點係比佢哋學點令自己上位

在中國大陸，班長往往是班級委員會（班委會）的負責人，與團支部書記並列為班級中最高的學生幹部，主要負責班級的全面工作，一般由教師指定或由全班學生選舉產生。

中國大陸的班委會往往設班長、副班長、學習委員、紀律委員、體育委員 、衛生委員、生活委員、勞動委員、文娛委員等職位，對應的團支部委員會另設組織委員、宣傳委員等職位，負責具體班級事宜。

班長的職責一般包括

全面負責班級學生工作，領導班委會成員開展工作，配合同級團支部委員會的工作。

傳達學校、班主任對班級的要求，並組織同學落實要求。

班主任在校時，聽取班主任對班級管理的意見；班主任不在校時，代行班主任的職權。

了解同學們的思想和學習情況，並及時研究解決。

好痴撚線

咁外國都係綿羊
外國小學班黑人白人最多打下交，邊個大隻邊個做大佬
學唔到支那小學雞個種心計同政治手段

細個唔爭，唔學
大個點同其他人鬥？

樓主睇支那片

拉

選班長無人想選 唔想做

可以屈人錢收班會費, 夠膽唔俾就搵prefect打柒你...

養蠱文化

大陸班長大權
香港班長=打雜

放曬班生番嚟香港

真香港人rip

中學要人番大劣交流

上佢地堂果陣佢地播選班長片
不過入面有D笑聲 無咁恐佈

果陣無咩野 而家諗番都幾癲

欽點咪得囉 鬥條春咩

唔知話要建設民主中國班人見到條片會點 得罪講句 就算支爆咗都好 只會有第二個中國出現

呢套野 當年係hku讀intro to poli都播過

不過支那仔鬥完一輪
見到個拳頭大過佢既
即刻會收皮

果然中國人能聽懂的只有槍

有d有優點

所以支那起碼要俾較文明嘅國家殖民翻兩三世紀先
香港人被殖民百年都未擺脫到大中華嘅荼毒
仲要俾支那殖民翻

賤種真係賤種

足本

比你咁講
諗諗下又好似無

真，成日都比人推出黎，6年中學做咗3年班長，同打雜冇分別

呢個youtube channel 好正

呢個YouTuber反共既

真係唔想做 只係搵自己笨柒

多數做左1年
就會被其他人定格

次次都想搵你做

支那人係有競爭，但係文明無進步

喺中國做生意都一樣
你夠膽喺人地對面街同佢競爭
佢實搵人砍你

諗起以前細個唔識野 識左個支那人做朋友
佢老豆又係支國做咩高幹 佢係香港讀書
個時仲細個成日比佢搵笨 有著數就痴埋黎 真係奸到出汁

由細教到大 出到黎做野夠哂aggressive 老細就係中意呢d 比舊錢佢返工 仲要做突 要贏 仲要不擇手段咁贏
中環比大陸人霸哂 會唔會有呢套背後加持

習種要推鬥爭文化

所以建設民主支那係一件on 9既事
一個再好既制度去到支那人手中只會變為垃圾

班長=黨支部書記

個班長大個咪有得投

「沒有。」
「沒有。」
「沒有。」
「議案獲得通過。」

做一哥嘅時候星島會寫出黎

加分入黨

唔夠奸，又唔夠佢哋暴力要贏就要奸過佢哋

唔好再用細思極恐呢啲匪語

可以扑校花

呢套嘢好耐之前已經喺電視播過

有呀， 入共青團會睇
入完共青團就入黨

民主民主 你民我主
西方制度加中共曲解 就會變成利器
法治變人治 民主變鬥爭 閉路電視變監控

香港人都冇人想做班長，咁麻煩

屌那星讀左咁多年書班長唔係比人推出黎就係老師夾硬選
根本無人想做

班長打雜來

品蔥啱睇完
同香港一樣假民主

其實個重點好似唔係講緊選班長點點點,現實中應該唔會咁既
重點係佢拎套戲出黎抹黑緊民主,假設緊民主就實窮,獨裁就實有錢咁

點解會想做
我個fd俾人屈左兩年到f.6果陣一開波就係咁話唔想做叫大家千奇唔好推佢出黎

香港班長=為人民服務
支那班長=人民服務我

入完共慘黨有兩條命，個撚個都爭住做班長啦

香港人被動方面冇得輸
大學上堂問親野個個頭dupdup
明明識都唔敢答
D鬼佬呀大陸仔就瘋狂答d錯到仆街既答案

利申垃圾唔答問題local

呢個channel 超高汁幽默得嚟又反思到好多嘢

唔好妄想支那人會覺醒
佢地由細到大都係活喺醬缸入面
從內到外都係散發住劣質文化氣味

呢啲就係中共從細嘅思想教育 培養啲魔鬼出來
係學校唔係學咩叫公民責任、權利與義務等等正確嘅價值觀
而係學點用手段（利誘、抹黑對手）呢啲踩低人地抬高自己嘅手段去得到權力

羅雷表示全班同學欠自己一個道歉

唔係不嬲最撚曳嗰個做㗎咩

擺明係借小朋友既角度諷刺緊社會制度啦

從此之後同學們便對投票產生厭倦
中國人是不需要投票的
永續甴曱平

有蝠同享

推

剛剛睇完笑死
女嗰個無熱情有理想第一個輸
成成呢類人上位最快但落台都快
反而羅雷靠住佢父幹教佢一套理論
仲有RMB攻勢
雖然過程有危險
但最終嬴利者可以改寫歷史

武漢市
唔知仲有幾多個係仲在生

沒收同學d零食自己食

有咩出奇，之前睇過單新聞話個細路女知道左阿媽大左肚會生細佬，要脅個阿媽要去墮胎，驚細佬將來會分佢身家，最後老竇老母商量過之後都就範

見到都知呢個youtuber肯定反共

其實都係講緊現實姐
現實靠父幹一學無術都可以騎撚住班人才

中國真係好撚痴線

點解羅雷講一套做一套
口話每個人都要發聲權利但之後又話要樹立威信做統治者
成成就話唔俾人民當家但又話自己係管理者

仲有小學文憑這麼壞

細細個已經送禮俾老師 做乜都要“紅包” 睇醫生要 細路返學都要

相比下成成比較成熟識做人
一路都諗住上位做統治者
世界仔走唔甩
羅雷比較軟立場不定
要靠住老豆比料上位
不過有家底的確培養到佢成長

個乜7成成條後腦辮7到打冷震

某知名小学五年级教室， 一女生突然伤心的哭泣，同学愕然， 老师也奇怪，这女生父亲可是大人物， 不可能有人欺负她啊，难道是家暴? 好说歹说， 女孩终于说出真相，她说: 爸爸经常说美国黑暗， 堕落，枪支泛滥，人间地狱，但昨晚听他们说等我大一点，要送我去美国

鬥嘅文化

鬥爭文化

應該係香港電台嘅窗外有藍天？嗰集我印象好深

唔係點樣玩權鬥

支那人無一個係無辜

你都唔了解知己知彼百戰百勝嘅道理

好撚似公司個八婆同事
都唔知佢係咪大陸落黎

唔係，背景先係重點，人地老豆係XX市XX代表，有咩事講兩句就OK

點解個個都係鬧中國乜乜乜
我自己係驚覺民主係有咁樣醜陋鬥爭出來......

大陸高考 你係果d咩重點學校做學生會主席或者一班既班長係有分加架.....而家每間學校文理兩科都會有一個保送生，唔洗錢讀大學

校花淨係比校草扑
邊輪到啲油頭毒撚班長

你睇埋個youtuber點樣回啲小粉紅留言

屌好撚真
望住準備好嘅答案係電腦面前發呆

利申：都係垃圾

加分入重點中學

讀poli個時好似聽過呢段片
係大陸好似係禁左

因為擁權者亦都要負責

有聲

點解咁多支那雞咁平就係咁解
一早知條路點揀

佢之前出嘅片仲話自己係無政府主義者

由細到大班長比我個感覺係收功課同點人頭

細細個已經識鳩up 扮受害者

個個驚柒
怕答錯

識答既
又唔想出風頭
被人排

係支那
唔好稱呼呢個垃圾國度係中央大國

必須要由精蟲做起

薔仔好野黎
佢成條channel d片都係反極權反共

記得佢po過自己係香港既相

所以香港人同西方人根本好難鬥得贏支那人

條女最可憐無後台俾人沫黑玩到最後要老師出面,最後選左暴力王做班長
支那人就是賤

只可以用畜牲嘅方式對付畜牧

怕柒嘅原因係香港人鍾意小小事就串柒人

支那人係要被管的

哇屌
點解下面留comment啲大陸人咁正常

係咪做馬 選個班長俾隊crew 入去拍野？

係就好只怕文明世界啲人過唔到自己條底線

咁細個已經鬥權
所以話支那劣根性真係冇得改

攀比方式好奇怪

太長冇睇，大概講咩?

好彩我小學已經好撚憎支那人

啲印巴藉都好踴躍㗎
我之前喺到諗 明明佢哋都係喺香港大
到底點解我哋啲黃色香港人咁被動？

由班主任揀三個出來俾你地選，831! 跟住點選已經變成細路仔玩民主遊戲

心諗邊有人咁戇鳩主動做打雜

唔係點會咁多港男比大陸雞呃撚哂D錢

諗起以前個班主任話一定要每個人都有職位
我真係毒到唔撚想做

咪撚用細思極恐依啲支那term啦

佢冇自信冇後台真係勁慘...

極思細恐

屌，好似講緊自己咁

咁黑暗

咁細個就學識明爭暗鬥

仲記得以前選班長一係最曳嗰個一係就最乖

我有爭，不過純粹想威
大6 d班長著數好多

權鬥雞精班
你做到小學班長，代表你過左入門級，可以升去中級

就係三個人為咗做班長用咗咩手段
成成 =>手段多,好識利用對方弱點,佢嘅屋企人最恐怖
羅雷=>屋企錢多,每次都係大灑金錢收買人心
曉菲 =>冇自信冇後台又成日喊 , 最快退場
最後係羅雷做咗班長

校長老師最鍾意咁，唔係點氹啲女學生

而啲都係跟老豆老母學嫁啦 其實都有啲慘

佢哋人生為數不多嘅選舉之一
係咁㗎啦

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Cls

多野做又要咩鑊，邊個想做

香港班長：打雜

提返樓主
細思極恐蝗語嚟
自己下次注意返

呢個好中，收唔到通告會比啊sir屌，收同學通告又要比同學屌。最驚係收錢，可能計錯同唔見。

小學有用架，唔係點解小學咁多人想做風紀，有權力罰人喎

小學嘅話我經歷就冇冇條片咁誇張
係好多啲XX委員XX科代表中隊長小隊長嘅奇怪位
等啲小朋友由細體驗下特權嘅甜頭

同埋大陸班長個權力係大過香港
班長篤人出嚟個老師一定罰
香港嗰啲miss反而唔係成日罰班長篤出嚟嘅同學
仲有唔似香港咁乜鬼濕星嘢都要做

利申 喺支那讀過三年小學，淨係做過旗手舉支濕鳩唔知係少先隊旗定係党旗

通識堂播過

香港選班長係選中嘅輸

專推自己友出去然後笑鳩佢

btw：比人推過

"細思極恐" 乖，咪撚再用呢啲支那用字

老師遲到又係要班長走走糴糴去搵
又要早返開門遲走鎖門冇時間食飯
班務日誌又係要寫
又要點名

好多小學雞最嚮往嘅罰人權力
中學啲老師冇咁care紀律
你篤得人出嚟好多時都唔會有懲罰
同埋篤得人出嚟就肯定會得罪人
又係搵著自己嚟搞

因為呢個Channel本來就係諷刺中共體制嘅
喺武漢肺炎發生咗之後 出嘅第一條片係以切爾諾貝利事件諷刺極權體制隱瞞嘅下場

可唔可以唔好再用細思極恐呢啲支那字眼

2007 年既紀錄片

小學做班長都仲可以摘下名有啲權力
中學班長根本上就係奴隸，啲同學完全唔會當你係乜

小學個陣老師播過比我地睇
諗番起都幾癲

喺香港做班長除咗攞彩都無好處
貪你成績表多個優點咩
試下做班長每科加五分
即刻開你波

支那人：民主就係分化

好撚有機心架
有咩政權有咩人啦

人鬥人
所以見到芝芽細路
你唔使留情呀

人鬥人
所以見到芝芽細路
本土小學雞你哋

唔使留情呀

係都組閣選學生會圍威喂啦
班長呢啲下把位邊個做

有優點，有要職老師會睇重啲，可以搵校長寫升中信
有權，做金手指可以直接令人留堂/無哂功課分

其實你係咪成日都做班長? 你點知的?

正宗大教壞細

中國式民主

我之前間中學做班長冇優點的。搞到人留堂唔怕比人happy corner?

屌由細到大都黑暗到仆街

俾佢老豆知道咗咪再教育佢囉

他只是個孩子

以前好驚老師揀自己做班長科長
風紀都係俾老師逼去做

邊個想無左個小息
邊個唔想un un腳收返d作業
班長咩都要做 仲要無錢啊 俾同學憎
不了不了

點估到中國竟然有d細搶住做
原來已經進入黑暗年代喇

當年中學通識啊sir一路播住一路教民主

套片好耐以前有
巴打瞓咗幾耐？

你係支那讀？

身同感受
自中三起就做到畢業，次次全班舉手投我

最記得班長要keep住班房匙，永遠早會、上體育堂都係最遲出班房 但又要最早返到去開門

人地細個已識上位

乜撚野叫細思極恐

呢段都係選班長

柒到唔敢睇

唔怪得知武漢爆得咁勁
去完廁所唔洗手 仲拗手瓜

小學三年級識法西斯

真 去到外國讀大學都要話送禮物俾professor
仲話佢地以前細細個小朋友唔乖更加要送多d禮物俾班主任

香港人太善良

最後這一切都是劇本,在中國紀錄片也是假的.

睇標題已經知你講邊套，的確睇到我好撚心寒

所以，歐美國家現正面對中共的滲透，都是柒下柒下，一般民眾都是無甚特別反應。直到中共全面滲透時，他們可能才會如夢初醒。

主要係可以擦老師鞋
奴才心態從小培養

班長加領袖生先最慘，小息都冇埋。不過 ching 現實中應該係乖仔，唔係人地冇理由次次都咁 "支持" 你。

好撚正

中學真係冇人想做

班長=打雜

有，但只能投小熊維尼

細細個就學習支那式民主
一個一早知結果既「選舉」

媽的貢丸

大個少少到而家連打機都有年齡時間限制

小學做到研究院都係班長

支那人不嬲都係內鬥內行 外鬥外行 所以比美國打到成pat shit 咁

英國人唔勾心鬥角？ 香港人唔勾心鬥角？
你唔係覺得美國人選舉嗰陣民主共和黨無出過招抹黑對方啊?

以前viu個套「來生不做香港人」
都見識到啲大陸妹手段幾咁高幾撚重機心
根本係成個民族既劣根性

班長好撚麻煩啦屌
D同學唔記得做功課 佢早會又抄唔切 又要迫住你唔好TICK佢冇交
想第一堂之前老師收走功課之前插返本功課入去
但係佢趕唔切就到班長仆街 或者老師早收D功課佢都會仆街
但係唔幫個同學又會比佢屌

識答唔答係驚自己答錯柒
或者答完D FD會笑自己係小學雞
連問問題都會比人話係學霸

結果變左權鬥特化型
只要權鬥夠勁 小學雞都做到最高位

陰尻公 支那小學雞唔想比人哈
只能夠細細個就操fit練拳

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

睇曬成段片
班細路沉迷權力之下
佢地既班長可以點同學
老師唔係到，班長話咩就咩
中意呢種優越感

選班長都要勾心鬥角

從小立志做貪官真係好可悲

我又真係未見過英國香港小學生搶班長都勾心鬥角
一講支那就起晒鋼 笑撚咗

程度問題

所以小學果陣咁多人想做風紀
大家都係小學雞，但係風紀有權鬧人罰人企，所以果時好多人爭住要做

香港啲班長風紀都係眷戀呢種優越感

㩒錯負皮
明明用zoom 上堂答問題已經冇咁尷尬，但最後都係頭dupdup 嘅垃圾

有錢就得

真心咩

你地冇人留意comment 咩

見住d nmsl 比人用簡體字圍插真係好爽

雖然翻得牆睇youtube都係正人君子，但係都有種成就感同we connect 既感覺

母湯呀

一直想問 我中文比較差，細思極恐係咪香港一直用開既字？

當年通識堂播過

係蝗語

push

計番應該依家23歲

多朋友 好羨慕

只有小學文憑的人怎麼能壞到這種程度

屌哂全班啲女

多朋友? 冇朋友先會比人 "支持" 喎

咁細個就咁功利架咩

在學時應該仲覺得係榮譽掛

我都係我玩七班prefect ，無prefect玩得贏我

其實好小事學霸呢啲名不過我都係堂都走埋既垃圾
有時諗住識答 答講完答案先知錯就會好彩無舉手成件事都係怕柒

由奇係農村,個個死要面 個個鬥有車 鬥買房
攀比風氣超勁 但全部都係借貸分期買..
武漢廢炎應該都收佢地皮

班長係幫個班打雜
風紀係幫訓導打雜
兩份工都係好做

利申兩樣都有

小學做過半年班長 後來冇交功課俾人炒咗
班主任畀翻上年嗰個做

唔係喎啲鬼仔好有 point, 個個好似識晒研究開再去上堂挑機個老師

大陸想入黨大個做官，細個就要爭做唔同職位，等老師睇得起推薦入黨，自細學習權鬥

香港做班長冇撚用，唔會增加升學就業機會，所以唔會爭住做

所以中學好緊要

但做head prefect大學有P’s norm

廿年前新移民
話冇就假嘅
語文科(即係中文)一個學期一本書幾十篇文
就夾雜咗共匪啲打仗時代嘅故事
當時以為共產黨係帶領全中國抗日
仲有啲係寫中國山水嘅文
又有啲課文係講下周恩來毛澤東(毛魔篇幅都唔係好多，細個係覺得周恩來比較charm啲)

每個禮拜三晏晝有一堂專門搞少先隊嘅嘢
就會搞下共產黨少先隊啲儀式再mix啲班際活動咁
有時會搞下班際比賽
有時又會睇下片，睇過江蛤蟆閱兵
共產黨就好似變咗一個宗教同學校生活嘅一部分咁
會覺得共產黨=政府=支那

可能嗰時強國未勃起
就冇乜喺科技上經濟上打飛機
當時我家姐就讀緊中一
有政治同社會同歷史讀
我就幾鍾意睇佢啲書
政治印象中講共產黨架構，當時睇唔撚明
社會就講以前八國聯軍辱華，民國點樣打壓共產黨，一齊抗日，都係睇完以為共產黨係抗日主力
仲有解放全中國
但又輕輕帶過台灣主權問題
又吹奏下兩彈一星
大躍進文革六四當然唔會提
最尾就吹下嗰陣時啲生活開始改善同新起嘅虎門大橋

好記得嚟香港第一日見到大紀元嘅每日退黨人數係好唔開心
見到法輪功banner會覺得佢哋都係假嘅

香港人係無利益既嘢唔會做者

小學雞兩份都係荀工嚟
可以出位唔駛企死坐死一個位
又可以捉人

中學班長冇晒捉人權力嘅打雜
prefect就睇佢係咪正義撚
正常嘅冇老師在場就會隻眼開隻眼閉
正義撚係咪都捉嘅話基本上佢都係冇乜朋友

咁你喺大陸個戶籍係咪無咗
同埋你學講廣東話學咗幾耐 依家仲有冇鄉音

香港人根本無leadership，讀大學做Project個個都唔肯做Group Leader，次次我都要自己上

當初只係想做一個小息可以做晒功課，返到屋企可以即刻打機既小毒毒，唔多出聲所以就好多人"支持"。

拎到單程證就要放棄咗支那個戶籍
而家條村派錢都唔會有我份
戶口簿會cul個註銷嘅印

我唔駛學廣東話
一出世就睇cctvb同亞視
同埋我鄉下啲話係廣東話嘅方言
自己地頭講鄉下話
一出到市區同鄉下以外嘅廣東地方就要講廣東話(廣東人嗌開白話)

係嚟香港前特登買本有繁體字嘅詞典
未有學返時就抄下正體字

香港啲學生推人做班長冇乜嘢機心
純粹有人是但推一個出嚟
大家貪得意就起鬨一齊推
企硬唔做就由得你
企唔硬就食死貓

利申 有人推咗我之後全班人包括我啲老死都一齊推，最尾唔識拒絕

完全唔覺，兩樣都係做狗，冇晒小息時間，執正黎做會比人杯，hea做又比老師屌。我都兩樣做過，完全被迫。

保護費聽過未

我都係兩樣做過做風紀真係會揸正規則嚟做去罰人

你都係班長？其實班長都係收下功課拎下簿姐，仲好啦有身分特別啲

屌，有畫面，推完上去之後，做個名義上既投票，你都仲想推? 太天真了。 呢個時候應該要拉多d人落水一齊選或者做後備班長減下workload

中國山水文好靚
其它堅係洗腦

小學已經可以勾心鬥角到呢個地步,突然覺得香港既小學生真係小學生來

收功課係科長。點名、收通告、收費、處理班上各種大小事務、咩獲先係班長喎，workload又多，班友仔又難服務(班房拎報紙、粉筆、有事搵老師又係叫你做)，啊sir 見你收唔齊野又比壓力你，成塊夾心餅咁。我中學做班長又冇優點，大伏。

利申: 做咗三年班長

好重怨氣，為人民服務姐
我學校有優點

但你可以推

我試過推

通常會投啲風頭躉
大家都想睇佢沮喪sad樣

但我做到都會幾開心，

要睇間學校鳩唔鳩嘅
我唔捉人
班務hea做
最多準時開門
已經唔會有人抽秤

仲要開門
我哋唔使我成日遲到，無可能搵我做

韭菜之歌

韭菜割不完，一茬接一茬。

韭菜沒有眼睛，不知道是誰在割他。

韭菜沒有耳朵，聽不到鐮刀的計劃。

韭菜沒有嘴啊，聽不到他的咒罵。

韭菜沒有手啊，反抗也沒有辦法。

韭菜沒有腳啊，哪兒也去不了啊。

為什麼我眼裡有淚花，

韭菜也是我呀

呢個cm
清醒既人特別有才華
好過啲咩大碗麵中國魂之流多多聲

Why韭菜

生到夠長就收割

咁慘? 你想做冇得做，我唔想做人地千方百計令我做，我叫人地唔好投我，人地就係要投我，話呢個好所以投。睇黎你真係好似我個女班長咁，好有heart 想服務同學。

睇嚟大家只係貪爽睇你哋嘅拒絕樣

哈哈係架 女仔通常都係認真撚連登都見唔少真心膠繼
我又唔係特別想做，不過做到又唔摳；睇你都係半推半果啲好人type, 啲同學都係以為你欲拒還迎扮謙讓先繼續支持你

羅雷老豆張賀卡
：唔投我個仔 nmsl

不過嗰陣啲課文印象最深係利物浦
講有場波猁狗對阿狗
個主角話自己仆低唔關keeper事主動唔要十二碼，最尾hea射俾隊友執雞入波
好記得嗰時有同學問點解主角唔叫隊友唔好執雞

lol咁細個就要讀利物浦

因為只有中國社會
奴才要討好主子
微臣 公公 奴婢 妻妾
數千年內鬥、宮廷文化
所以現今支那賤種
睇後宮鬥爭劇 睇得好投入

陶傑話西方、中國奴隸唔同
西方係被迫為奴
中國為咗飽肚、榮華富貴
主動做奴隸

一開始個細路女幾靚

哇 睇完 好痴線
而最後原來蛇齋餅糭最有用，難怪建制用左咁多年都行之有效

我不嬲都覺得中學係咁多階段之中，欺凌同排斥方面最嚴重，雞毛蒜皮既事都可以成為排斥你既理由，一班頂盡得30幾人唔夾就硬食三年

上到大學反而個個成熟晒唔會咁低能亂排斥人，人多依班唔夾仲有第二班，加上同你做同學既多數同系有共同興趣

利申：中學排斥受害者，而家班best fd全部大學識

細個爭做班長
大個有經驗爭做領導

講得好真，入左U覺得自己好似重獲新生咁

我都係
一入到U直情好似去左第二個世界咁
一個星期唔夠已經有一班fd
中學（由其高中）做左透明人三年，連Whatsapp group都唔撚加我

細思極恐

權條毛 中學做咗四年 打足四年雜

以前咪有段片問D幼稚園生我的志願
有條支那臭閪就立志做貪官

推，不過個成成應該準備人間蒸發了

呀媽教落 槍打出頭鳥

「第一次也是最後一次的民主實踐活動」

全面滲透但未燒到自己果班都係繼續奶

仲用zoom

lm

正

都無咩好威 諗返轉頭咪又係阿四
角色十足office入面嘅打雜admin

最終目的做黨主席

本身係大陸形容股市散戶，依家影射埋個十三億賤民，任人宰割，割完又生返

成成個老豆老母點解可以俾個仔喺屋企淨係著住底褲周圍走
明知有cam影，個肥仔都可以唔知醜

中產港豬:有料唔怕競爭

做grp leader要做大部分嘅嘢 梗係唔做

你以為大陸嗰d生番地區咁文明？唔聽話落堂打柒你，再嘈向老師投訴你。你都知大陸老師幾大權力，針對你你的跟住的成績就玩完。唔係的話點解咁多老師收規
係香港因為有投訴機制d老師先咁驚學生

支那人好崇尚官場小說厚黑學，老豆老母細細個已經開始教育

痴撚線班長都好爭

老豆大粒既話
追住個老師屌都得
打到個同學殘廢又得

全單野都係支那文革小學雞版 批鬥同陰謀果然係貴國傳統文化

個選擇權又唔喺學生度
唔夠attendance 會fail 邊有得擇

係大陸自小學就已經要你加入共青團
無時無刻都係到做每日任務博加分
所以呢D行長組長班長佢地文化係會爭住做務求得到老師同團隊加分

都係正名返正確叫法 自

同埋上台攞獎
平時派通告呀各樣
有時仲要衝落校務處拎野
如果班房係六樓就

呢個只能夠叫做正常班長
係中國社會 做班長=有權反轉班入面同你有牙齒印嘅同學

因為支那上位方法唔係提升自己，係令對手仆街

民主喺烏托邦 然而政治就係咁撚醜惡
政治衍生於人民 人民冇公民觀念 俾民主都冇用

痴撚痴，個個想做毛主席咁撚樣✊🏻

咁大膽講呢句
想影射邊個得小學程度

唔係比人學投票，係學點樣令人地投自己，由細陪養做領袖既角色

唔係所有植物都咁架咩
咁點解又唔用葱 唔用小麥

可以收錢嫁

睇晒 敵人兩個重點
1. 先扣帽子 解唔解釋到係個人能力問題
2. 打交都可以吹到係為大家好

結論：
1. 三毛屌 唔理佢就得
2. 不割

係得韭菜有咁既生長特性 同一棵韭菜割完一浸又可以等佢再生 源源不斷 蝗蟲咪又係咁

原來係咁架

咁都幾抵種喎

支那人賊眉賊眼
仲要留個清朝辮
一定係滿洲韃子餘孽

head prefect有加分
不過做唔到head就冇用

學生會咁 會長就加分
其他就抬橋既姐

中秋送禮物卡

支那唔比歐美殖民返50-100年世界都唔會有安寧

做唔到head就要晨早返學捉校服
利申：俾老師點名做左2年果陣又唔識拒絕

習大大都係小學程度

人民民主專制
又民主又專制

聽說共匪很愛玩狼人殺
因為可以投票

香港人係為唔做班長勾心鬥角
無人想做阿sir嘅工具人

f1有同學做班長 到f6都仲叫佢個名做班長

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

乜撚野細思極恐?

權力使人腐化，支那好清楚呢樣嘢，同時都好擁護權力、好希望分一杯羹。
唔駛去到支那咁遠，其實香港都一撚樣，睇吓班政棍亂鬥就知，西環想下屆立會李梓敬跑出，容海恩即刻嬲撚到想退黨。同條片啲細路一撚樣。
細個讀女校，有一年個老師好閪，係人都知得佢歡心就好辦事，畀佢旨就出撚哂事。
當年啲成績好嘅女仔都好撚想做班長，覺得做完班長係威係勢，可以亂記人名，喺濕尻班主任面前邀功。同時又唔駛驚得失班主任，onL99

佢地真係最啱溫水煮蛙
煮到咁上下有人醒
重會有一大班左膠出黎叫你唔好歧視

中學個陣都係差唔多
有啲同學睇勁多課外野
上堂問out syllabus 嘅野唔會俾人笑
質素同埋態度問題
問埋啲on9野梗係俾人笑